［猴活重新出發］NBA 19-20 常規賽討論區(18)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

樓豬奶占可恥

笑死 成班奶共迷以為睇nba一定要有迷隊

你講緊你自己？

奶占死全家

支持

LM

Luka Doncic recorded his 11th career triple-double tonight and 7th with at least 25-points, passing Jason Kidd for the most 25-point triple-doubles in Mavericks history.

He's 20 years old.

身型柒柒地

有無人知youtube龍族幻想個廣告 有條女講野chok晒聲係邊個

民主鬥士

樓豬

死啞仔狗鼻上身

據NBA記者Tim MacMahon統計，爵士在Mitchell在場時的進攻效率為每100回合107.3分，排在聯盟第12位；爵士在Mitchell不在場時的進攻效率為每100回合82.0分，排在聯盟倒數第一。

雀廢到要短手嘈carry

詹姆斯表示他對於球隊近期的5連勝並不滿足：“對我而言，我已經在聯盟中取得了那麼多成功，但我仍不會沾沾自喜，我也並不滿足。我們是一支老將居多的球隊，我們不會有太多訓練時間，讓我們得以來回奔跑，展開身體對抗等等。因此，在錄像室內，在投籃訓練期間，我們還有機會從頭腦層面提升自己。當我們運用好頭腦，我們的身體也會隨之到位。無論我們在贏球還是輸球，我不會允許我們出現自滿情緒。”

好能扮野

記者詢問Gobert，對於球隊本賽季的進攻表現有何看法？

Gobert說：“如果你的隊裡有一個身高2米1、能接球並完成籃下終結的大個，那麼你必須要好好利用。我們這兩年在對陣小個陣容時沒怎麼利用過這一優勢，我們現在也沒怎麼利用，所以我希望我們可以多研究一下這個。”

“突破很好，但傳球給大個球員是我們武器庫裡的一部分，而我們沒有用好。在籃框附近占住位置是我的責任，但同時，我需要我的隊友傳球給我。”

目前效力於亞特蘭大老鷹的前鋒Chandler Parsons一向以高富帥聞名，而就消息指出，目前正在養傷的他正在和一位名為Haylee Harrison的女子約會，而巧合的是，這位Haylee是太陽隊Devin Booker的新女友Hannah Harrison的雙胞胎姐妹。

今天Gregg Popovich竟將Kyle Kuzma與十年愛徒相提並論！

Gregg Popovich表示：「在教導他之前完全不了解他。但現在看他比賽就覺得他打球的方式似乎是隨心所欲的，他就像年輕版的Manu Ginobili，充滿活力且非常努力打球。當他在美國隊訓練時受傷對我們的打擊很大。」

我賭咗了
@uncledrew it's yr turn

希望樓豬唔會燈到侯

唔講都唔知佢去咗一線

交換玩兩晚 爽

睇返熱水柒箭場波
隻傻閪龜不斷飆波自殺3分切入 睇見就笑死

parsons同booker

shaq
Thanks Superman @dwighthoward you playing great keep it up bro proud of you

和解了

呢晚每人射一次？

敬業樂業

扮撚晒大佬

自我救贖

Conley廢到
回撚晒塘，場場入一兩球就收左皮

CJ 7年牙醫女友

正

幾靚女

佢然波場均11.8
豬波場均13.3

勇士遭遇罕見傷病潮打擊，其中當家球星Stephen Curry左手骨折預計要缺席至少3個月時間，或許多數人會將焦點擺在他能否康復重返球場再創巔峰，隊友Draymond Green卻有不同看法，強調他更關心的是Curry家庭生活。

「我更擔憂的是Curry可能沒辦法抱自家小兒子，或者說跟2個女兒一起玩耍，還是說他不能幫忙遞鍋子給太太Ayesha，這才是我為Curry擔心的地方，這感覺真的很糟」，Green強調。

他接續說：「就像我過去常說的，你每天不只打球還要過一般生活，所以他的傷在這方面可能造成的影響才是我最為他感到難受的。」

respect真心希望佢快d好番可以係屋企過下天倫樂

唔好再番NBA獻世

AD 防守尾到

booker一早玩曬兩個

然後準備7了

今季都應該係湖人...
共皇同AD PNR尾撚到
加埋ad dh jm 組成既內線禁飛區
外線就ab0 同danny green
rondo final 5mins 唔使係場，靠佢假正選帶下d bench 唔好輸太多就得...
仲有第六人kuzma
clutch time LBJ d射術又係癲
我唔係燈所以唔會話咩一定係湖
但唯一有力挑戰者應該都係大飛
76直接比DH12收皮

夫子的愛

多謝你呀夫子

病閪帶領數字人聽日繼續連勝

今年allstar可唔可以投猴活一票

都可能係刺太廢...

對住大腸 想輸都難q

大飛：「⋯」

rozier

起碼全部開曬齋

西岸之恥鵝

我覺得籃網會輸畀鵝

Luka is really really close to averaging a triple double this season

著名記者Shams Charania爆料，老鷹本來打算在明年夏天追 Domantas Sabonis和塞爾提克的鋒線Jaylen Brown，如今因兩大目標均和母隊續約，計劃無法實現讓管理層受挫。鑑於Chandler Parsons、Evan Turner、Allen Crabbe等約下季通通到期，老鷹將會在薪資空間不到3300萬情況進入自由市場。

又靚仔打波又勁 又有錢

想俾佢屌

睇下一線醒唔醒買d有質素嘅做bench
然後留一份max空間去掃2021大魚

搶AD啦

本身我都想比佢屌
直到我今日all左舊超級大既硬屎
屎眼留晒血

冇人想知呀

The first thing Kawhi Leonard does after scoring 30 points? Going in theweight room to lift weights. He's got a phenomenal work ethic. #Clippers

我啞

成日講埋啲鳩野

屌你咩

Jose Calderon has announced his retirement as a player from the NBA and has joined the NBPA as a Special Assistant.

多謝夫子

開始學埋吾皇啲野
打完再練好易整親
一陣間佢隻腳頂唔順

2020有幾件做bench幾好
Grant, Crowder, Forbes, Marc Gasol, Ibaka
Gallinari, Favors, Mason Plumlee
他咁撚多cap係到用6,70M簽bench都得

然後去到季中用個d新秀+picks換粒大星
再2021博殺

全部1+1

感謝當年係IT同Rose傷緊個陣做正選帶隊13連勝

鼓佬最大牌
下年fa悶到

依家d FA係全年都加盟得架wo

反登第一人: Josh hart

佢唔係話肌肉鈣化唔可以操咁猛㗎咩

Tendinitis 其實係咩 有冇識呢方面嘅人講下

係咪有條粉腸隔幾個reply負皮

鷹會有大星想去咩

派大星

Patrick Star kyrie 5

都要係新秀紅利用完之前搵星黎架啦
依家玩法係咁

下年Salary cap 唔夠33m其實都幾癲
成隊rookie contract 咁濟

黎緊呢年可以食多年垃圾約換pick
下下年再係自由市場大手掃貨

呢度有冇熱火fans

個問題係班rookies都要續約架
2021唔會再有33m

咁快架咩
好似得collins要炸喎
印象中Young同huerter 仲有一年？

Collins肯定要頂薪

CJ呢個級數嚟講算好低調 場外又少負面新聞

今年睇好熱火東決

鷹隊幾時先有波啊屌

仲要高材生
差在唔夠靚仔

仲唔訓？

夫子 今舖我就撐你啦

條女咁正好難仲係出面搞三搞四

我地湖迷每場都只係想睇輸波
只不過nba太易玩成日都輸唔到咁解
希望你燈得到 好想輸波牙吊....

唔覺ad可以成季健康打完

關咩事 新鮮感既野

潮進攻差成咁仲champ到？

我好專一

Ac成日改唔同明星既名仲叫專一

3個role player>1個super star

我地古仔搵返狀態應該場場炸夠150分

樓主死狗公

新鮮感一冇就898架啦

都係將個事實講出嚟姐

其實係
有時想睇湖人輸多過睇佢贏

Nba 太易玩了
建議銀狗搞定冠軍巡遊

佢老婆真係唔算靚

咪咁啦

讓左進攻都打成咁，磨合完仲得了

B仔教訓呀榮

唔知ching平時食開咩質素

佢死基佬黎

除咗爵 贏嘅只係小牛 刺 熊同蜂咋wo睇定啲先

之前用個名成日比人追擊
無得唔換

nba落bet find me

除左比艇格食格之外都諗唔到邊隊可以贏到潮人

搵食死出連登

外國撚都非法 香港人慘

Full team 鵝

想問你係咪外圍巴打’厹’個frd ?

holiday 睇佢鏟籃睇到想嘔

好撚獨食

自己去bet365都得啦

要經你咁撚on9?

除咗ingram 冇個穩

鵝網睇唔明打緊乜鳩

點解我成日支持廢隊... 睇到好辛苦

網隊D三分都幾癲

有咩留返同個官講

快撚d報警 唔報正契弟

手風順就係

等禾ZION教隻奶共狗剷籃

頂唔順鵝網呢場波了....轉台去鹿狼

美國有365玩？

睇鵝 真係傷身

Comentator仲係到講pelicans入playoff

Zion Keep 住唔傷係有啲機會

打落好撚廢
Favors 係唔夾定乜撚野

重有場重傷身嘅等緊係
拓湧

一黎一場都未打過
兩黎佢死肥仔實好易傷

比曬B打算啦
唔入都有foul

1800萬 冇撚用

湧唔洗睇啦
少煮都冇

其他隊友真係冇用

呢場有咩傷. 勇正常都係被大炒

下下新主場俾人恥辱play

又唔好咁講
波我覺得射波真係勁左既，如果唔好咁玻璃就好

用自己人既血去供奉主場, 問過師傅佢話呢招好毒辣

ball 防到艾榮

呢到唔歡迎法C

B仔真係勁左好多，mid range 食菜咁食

人柱啫
本土嘅術語係打生樁

KD KT CURRY.

好似唔識炒粉

其實本身就唔差
係walton用到唔知想點

屌 咪一樣
羅網同榮網都冇分別嘅

之前有人幫手攻佢咪唔夠膽去打.
好似啲職場新人咁, 有人帶住個頭就乜柒都唔敢做搞到好似好差咁.
有啲野係要逼迫下

睇佢教傾屎就知禾狗係人型垃圾

教到fox

靚仔好多 養眼啲

唔好話ball
我呀嫲都守到啦

講緊羅網

咁都flagrant

拉人仲要fing落地wor

咁潮人同燒鵝環境都唔同既
係潮人攞6分同燒鵝攞6分都有分別

B仔邊夠力
爆炸狗一定插水

精遲咁都唔TO

場均20其實唔難

動作出哂黎 佢要flop你都係你抵死啦

每節攞5分其實唔難

某支倫敦球隊供咗十年

輸撚到14分先嗌Timeout 精遲

未係時候

18分啦
最後可能Keep到 22 ppg

鵝都漏好多底角3分比網

精遲由ad時代已經好撚廢

大飛仲話想起新球場

顫抖吧潮迷

大飛要啦 同湖人share球場 真係差咁d

榮仔開火

你開始get used to你隊波

咁梗係

無wb贏波係咪可以殺龜？

我決定zion未復出前，唔睇pelicans

咁可能一世唔洗睇..

諗起當年小寶守死KD

Zion成為oden之後下一個都市傳說

好耐無聽人叫佢小寶

屌你奶

韋小寶

小寶勁D定露寶勁D

定0bo

又一堆 YTBER 拍片係度 J. 如果佢唔傷又係另一位....

談及昨天的表現，Leonard稱：“對我而言，我覺得我很好地抓住了機會並且沒有退縮。我知道我應該在哪個位置出現，在哪兒投籃，打出侵略性，永不退縮，這是我引以為豪的方面。付出必有回報，我的天賦終於能被肯定了。是的，我確實學習過Jordan的比賽。他顯然是所有球員的榜樣之一。我嘗試學習他的動作並運用到自己的比賽中去。”

0bo>all

燒鵝明明個個防守都應該唔差 都場場比人爆到傻

一睇都知學晒 JORDAN

垃圾冇人理啦

近日熱火球星Jimmy Butler在節中提到了Stephenson的名字。Butler表示自己當初剛進入到聯盟中幾乎沒有一個人看好自己，都說Butler拿不到第二份合同。Butler稱自己看到了其他球員的打球方式之後覺得自己是完全有能力在NBA立足的。

被要求舉例子的時候他絲毫不含糊，直接就說出了Stephenson的名字，稱連他都可以在聯盟中打球，自己就更加沒問題了。

不過之後Butler解釋，稱別誤會自己的例子，Stephenson也是一個很有天賦的球員，但是如果他都可以在聯盟中打球，自己也可以的。

在CBA效力的Stephenson也聽到了這番話，他直接在社交媒體上約Butler單挑，並且發文稱真是太可笑了，全世界有100萬個籃球運動員，你卻偏偏想到了我。來一場1對1的單挑的，Jimmy，以後你就不會在談到我了。不得不說Stephenson面對這樣的嘲諷確實是坐不住了，而他的回擊則是霸氣十足，稱自己就是比他強，單挑之後就可以見分曉了。

季後賽累輸波先殺

巫師打落唔差

叉仔年年上半季都打得咁差，好彩換左乾利

大腸

唔知點解有少少想睇到zion變成第2個anthony bennett 可能因為佢太臭串

點臭串法

jordan (load management during the season)

傳媒煲得太勁

大波man

咪又係坦克車上籃

新oden

吓佢邊到臭串 好撚 Humble 喎佢

yes 加上唔記得邊睇過d interview 條友比我個感覺有d自大 加上各種sponsorship之類 唔係特別太鍾意
p.s just personal opinion

咁關佢咩事

sor 可能老屈左佢

係傳媒煲得佢太勁

但佢pre season真係對得住點解啲人咁吹佢

I mean 頭先位巴打對佢既負面印象係傳媒吹得佢太勁.
唔係講話佢實力. 一路睇佢 HS 打上去啲訪問我都覺得佢係一個幾成熟謙虛既人

exactly 開頭仲諗佢pre season會唔會適應唔到nba 點知佢first step 一跳就飛左入去 加上finishing幾靚 就算未鍾意佢都估佢應該會一番作為

除非出現傷情反覆，Young將有可能在明天對陣馬刺的比賽中復出。

談到自己的恢復情況，Young說：“如果你去問我們隊醫Chelsea Lane，她覺得我有類似金鋼狼的血統。她就是不明白為什麼我能恢復得這麼快。從一開始的受傷情況到現在的恢復情況，這太瘋狂了。但是我要謝謝她，都是她的功勞。”

“我感覺很棒，這也許是我練得最刻苦的時候，我願意做任何事來盡快復出。如果你瞭解我，你就會知道我討厭缺席比賽。我討厭不能上場，所以我就是盡一切努力復出。”

拓荒者後衛Damian Lillard在今日接受採訪談到今日將會面對的對手勇士。

談到飽受傷病困擾的勇士，Lillard說：“我從沒見過這種事。我認為他們可能是開創許多歷史的球隊。他們的首發陣容一度擁有5名全明星，單賽季73勝，他們完成了許多成就，開創了許多歷史。目前，似乎厄運對他們造成重創。他們並不老，也會觸底反彈的，你就是不願看到這一幕。”

“這出人意料，”Lillard說，“你想不到他們從這麼強大的超級球隊，變成經歷一個球星離開以及各種傷病的程度。這是不幸的局面，你也不願看到這些。這方面而言，感覺就是不一樣，看到他們不再是原來的勇士感覺有些奇怪。”

“我為球員感到遺憾，”Lillard說，“你不願看到任何同僚因為傷病倒下。Klay（Thompson）是個好人，看到他那樣倒下感覺很不好，Stephen（Curry）也是同理。他們會康復，希望他們能夠100%地回歸。那是我們共同的期望。”

抖多場啦 夫子的愛小心D

牙Ball又傷

根據NBA記者Brian Windhorst的報導，他稱Joakim Noah在夏天的時候遭遇重大傷病，職業生涯因此受到威脅，但是目前已經恢復。

Noah一直在訓練，尋求與一支爭冠球隊簽約。

根據之前的報導，Noah取消了為快艇試訓的計畫，並且任何試訓都將暫緩。

MB咪仲臭串

帶波上前場都可以拗柴

所以好麻麻 見到KAT勇左咁多 即刻迷左佢

會然

Bs咪仲臭串

狼冇左KAT, 可以點同鹿打呢

奶共占咪仲臭串

投降輸一半

今次無得賴對鞋

用念力

近日，前NBA球員、現任ESPN評論員傑伊-威廉姆斯談到了勇士後衛Stephen Curry的傷病。

“勇士的情況可能和1997年馬刺的情況一樣。那時候，David Robinson倒下了，然後突然之間，馬刺得到了狀元簽，選中了Tim Duncan。我認為，如果勇士想在下賽季成為大熱門，這是可行的。”

抽粒波組三咖喱陣

天暴龍記者Josh Lewenberg報導：McCaw遭遇到了膝蓋傷病的困擾，他將會無限期的休戰。

吉祥物無所謂啦

dlo

下年有TD級數既狀元

其實黑鬼有邊個唔臭串...
模範生咩

oubre幾時死

你唔係黑鬼都好臭串啦

無

你又知佢唔係黑鬼

5連final成員傷剩邊個

條j咁短邊會係黑鬼

你點知

你點知的

究竟今日大腸會唔會贏到數字人呢

紅撚

夫子話我知 佢玩厭咗杜老母

新球館開張第一年就擺爛

書人大戰閪門

jj會唔會後悔黎呢隊

支持榮叔好定支持yc好

差仔同刷分仔依下咁-6

-6仔

B jai

談到這場比賽的時候，波波維奇並不沮喪，他說：“雖然輸了比賽，至少我們還在前八名，所以這個結果也不是太壞。但是這場比賽讓我明白了一個事情，那就是鄧肯這個傢伙來馬刺教練組就是吃白飯的，你們知道他說什麼嗎？他在賽前對我說詹姆斯已經老了，不用花力氣去防守他，因為他不能像巔峰時期那樣打球了。然後結果大家都看到了，詹姆斯現在比巔峰時期還要強，不出意外這可能是鄧肯最後一次執教比賽了，我一定要開除他。”

頭先仲諗住夾好，原來係-6

內線得James Wiseman

假期好廢

識打波唔等於識教波
同埋佢太勁, 可能係佢眼中同佢既身手可以 "唔洗氣力" 去防到奶共.
但係其他人係普通人

屌你幾下都唔入

箭打熊都打到咁吃力

lets go suns!

家明司機啲放籃廢咗咁多
定本身廢開

召喚腸迷屌柒你條on9

阿笨單節4 stl，要準備大四喜了

True

Lamelo ball

tatum + jaylen + wiggins 換到ingram?

Pop開盡9up mode啫

卡明司機

76咁易俾腸backdoor

但係Booker控球嗰陣唔識傳入去

bjai 唔好咁勁得唔得

Kd+pg+啞狗都唔得啦

bust jor

下限啞狗+下限啞狗+新LBJ 換新KD?
傻左?

睇到鵝有少少似以前大腸feel
Ig=輸人
上分上到全隊最高 但豬波

29. New Orleans Pelicans 1-5

The Suns are the only team in the @NBA this season with 4 players shooting over 45% from three-point range!

-6 籃球

即係以前騎士 榮叔上分上到最高 但抽波仔

Joe Harris都過到人

小kd

心carry

Ig勁到

kevin ingram

不過都想鵝贏
咁西岸之恥會由湧繼承

俾晒D波唉豬打就岩

New Orleans Pelicans
Off Pts/100 Poss 111.4(4)
Def Pts/100 Poss 114.6(28)

西岸無恥

舊KD唔洗復出

榮叔賽後一定又屌

在今日的湖人訓練後，湖人球員安東尼-戴維斯代表耐克參加了活動，期間他進行了問答互動。

當被問到是否想為自己的家鄉球隊打球時，戴維斯說：「我的意思，很明顯的是，沒有什麼能像在家鄉打球那樣了……我不知道。」

「我明年是自由球員……但是，我的意思是……我們看看吧，是有可能。」戴維斯說道。

隊友

佢鄉下係

牙榮打crunch clutch真係屈機

芝加哥

Chicago

精遲係到鳩嗌timeout

仲有3個 唔嗌 到最後2分鐘會變到得返2個 點都嗌啦

以為得兩個

最後3分鐘先岩

佢其中一招殺著就係 screen 完 cut in
唔快但好多時對方為咗防佢3分所以失哂位

ingram 終於有D 新KD影子

屌奶星，大腸第二節打一半先第一個罰波

鵝 1-6 confirmed

新KD

YC迷：hello darkness my old friends

卡明司機派完膠未

完啦

Here we go again

大波同3波相約在燒鵝

obure千五萬垃圾

ah shit

超高效40分都要輸 唔知呢隊野點先贏到

老老柒柒, 雖然1-6 , 但唔知點解條燒鵝成日吸引到我睇
我好想睇下BALL 同 INGRAM 成材

輸人：70分都輸啦

牙波無傷贏左啦

同上年一樣追極都係差少少

下季唉豬應該都唔留燒鵝啦

牙波係到輸得仲甘

返湖了

牙波有傷出先追得咁近

oubre

好記得AB0無打
年尾投一二防有人話AB0比Booker入70分所以唔應該揀佢

邊銀個preseaon J oubre同kaminsky嘅一定要鞭

Scott Kushner
@ScottDKushner
We can talk about a whole bunch of stuff about the Pelicans.

But their defense flat-out sucks. It’s just horrible.

And most nights that’s going to prevent this team from winning.

10:55 AM - Nov 5, 2019

防守廢入幾多倒番幾多有突點贏

鵝問題之一係內外線好似個節奏完全唔同
外線打快
但 Okafor 同 Favors 跟唔到
收起佢地放 Hayes 啱打
但佢又太 green

......

佢好似唔係第一次咁扭傷

呀波咁都拗退役算啦

好彩我反牠反咗好耐

湖人前鋒LeBron James在今日接受媒體採訪時談到了即將到來的2020年芝加哥明星賽。

“芝加哥在明年二月份將會舉行明星賽，屆時這里的溫度會上升嗎？我對此非常期待，當然如果我能夠參與其中的話。西區有很多出色的球員，希望我能夠再次代表西區和湖人參賽，我非常希望來到芝加哥參加明星賽。”James說道。

牙波個種玻璃真係唔講得笑

屌你老母咁撞都唔使foul

大腸老細得罪人抵死

主場都咁真係柒

有呀

3 FT for 76ers

2k定真..
咁似2k畫面

何福點睇都係offensive foul wor

宜家個底係一打就穿
Okafor 唔識守
Favors 就水土不服
PF 又無 size

JJ 個定位都尷尬

真呀 帶波過半場自己拗柴

...

on9

玻璃到笑

屌岩岩先見到 又幾好笑

一開頭仲以為係改圖黎

死忠：young core潛力無窮
現實：真係把握唔到勝局，少個領袖

見頂半場15分

佢見到小方今日游水捐左5球野 佢都唔想輸

Ja 咁樣硬爆樽，隨時玩完

以為唔著BBB就無事 好sad

波記......

已經著壞左隻腳

Favors好似慢過上年咁多
扑野扑到無力咁款

你都唔會諗住靠佢護框啦

半場就330啦

Harden真係狗黎

完場會唔會過到440

入多5分啫

Ball Diff%=5.1%，3-pointer Diff%=15.2%
Favors Diff%=24.6%
內線Favors防守黑洞
外線黑洞係牙波 對位球員3分命中高於其平均命中15.2% 痴撚線牙波D防守大退化

禾B 尾到癲

都係要豬波

walton

B
榮
渣

真係唔明未夠本事仲要打咁快為乜

廢隊先要打快

2020火箭?

啱啱睇返，做乜野咁快bonus

太陽傳統

What did you expect from 79ers

我不嬲唔睇好佢

你加入做腸迷咪得

原來係夫子死亡之吻

拓對勇唔係1030開波咩
到依家都未開既

召喚大腸4傻

100% 既波頭先直接宣佈咗拓柒嬴

又唔計

練兵完畢

吹撚夠未 大腸

改左聽日賽呀

夫子要破燈了

Baynes真係...

少少事就咇咇咇

要不是鵝
湧一早係西15啦

個班咩人黎

勇士5個都唔識

宇宙勇

Hot hand就4 fouls , 命運

巫師主場115比99擊敗活塞。巫師後衛小Thomas迎來了職業生涯的又一個重要節點，他時隔600天終於再次正選出場。這場比賽，小Thomas得到9分6次助攻，發揮一般，但重要的是巫師贏球了。小Thomas在此前3場比賽場均得到16.3分和7.3次助攻。經歷種種波折的他在巫師迎來了重生。

baynes

腳軟

悶死 又罰波

作用仲大過A頓

冠軍中鋒

家明司機冇手感仲廢撚過周天子

閪到仆街

冇手感做番工兵型都ok

見佢拎住個波就驚 好似自己都唔知自己做緊咩咁 騰晒雞

牙波係咪揀鞋出事,咁都可以自己傷

永遠唔好質疑波神既眼光有幾唔掂

神以前都係人

以為接近hansbrough

諗多咗

卡明司機閪到咁就用下diallo啦

大腸有幾多燈照撚住

Diallo 2k cpu好用

都好難廢過天子

賓 7 stls

阿琦好勁㗎

diu nei no foul

認同夫子係弱智請呼吸

還雞

家明司機, 連防守移步都就仆就仆咁...

天子依家cba都打唔掂

sorry

Y自己比膠自己

大腸今年真係復活

你查一查佢CBA第一場咩數據先

世錦打擊太大

字母穩定地勁撚到仆街
狼無城城完全比人sm 籃底

閪明司機

cls 三節last shot全部守唔到

原來都27 12

Paschall
勇又2nd round執到寶

27分鐘 27+12+2+5 7投5中

夫子都幫

係

弱智聯盟

佢係對抗差先咁鳩
但CBA大部分隊都冇咩對抗可言

轉撚左背泳?

我撐腸都恰

做乜尻

旭日東昇

撐腸就係要恰..

太陽由西方升起

大腸來了 聯盟應當悔改

反🐢出嚟講兩句

baynes真係好撚勁

唐裝

不了
快啲走
繼續撐帝王is ok

勇搞咩 今場差咁遠

湧士

爺爺話Trade Baynes去爭冠隊又真係無錯

爺爺又贏

大腸有冇咁準

6+5+4+7係咩數據

rubio帶隊打爆76人
臭雞左右為難

笑4

拓柒雙子未訓醒
勇班新仔手感異常地好

4傻齊上水

5x5

聯盟頭十咁上下

樓豬特別撐奶共

但豬波
刑天
債仔上左水

作為湖狗
見到B仔咁勁

新廢鳩單節17分

美媒發現Luka Dončić在近日備受期待的達拉斯小牛隊與洛杉磯湖人隊的對決之前，他著用了Curry 7，藉此推論Under Armour可能有機會在旗下的球員名單中再增加一位NBA球星 。

廢鳩D三分撚有咁勁

差啲唔記得咗

柒碌今場D組織做乜撚野

kelly

如果由大腸打破76個不敗叫人情何以堪

閪門

到底簽完似curry定似Embiid

俾大腸嚇到標緊尿點組織

少MB唔計

場場都咁上下都冇乜組織可言

咪話聯盟啲人要調整心態
大腸已經唔再係以前嘅大腸

記者問道：“像你這樣不到20歲的年紀，本賽季每場比賽你都上場將近40分鐘會不會擔心對身體過度使用，這方面你怎麼想？”

Barrett回應：“我怎麼想？我才只有19歲，我完全沒問題！”

今日，尼克主帥David Fizdale接受了媒體採訪，談及了新秀R.J. Barrett上場時間問題。

Fizdale稱：”我不擔心Barrett，他明天不用訓練。我們會解決管理上的問題。Latrell Sprewell當年有賽季場均出場42分鐘。Barrett才19歲，他沒問題的。“

我腸都少A頓啦

大腸贏過大飛
贏柒碌人 唔係無可能

再咁落去好難撐ben

Booker 5 straight game 30+ against 76ers

柒頭皮唔抵幫

閪門既進攻意欲好低

saric 推開啊ben

輸人9射

咁就倒晒

thx夫子, 秒tied

Horford

等陣又係輸一兩分

屌你老母坦個陣就兄弟

西升就嫌棄

屌你個奶

捉horford去驗尿啦屌

上季ben聊佢講野已經唔尻理佢

kings坦得 比你撐多一季

夫子（死亡之吻）

驚西咩

我愛你
但你真係好撚柒燈

唔夠時間

由你把口講特別有說服力

booker 攻曼巴

你不如講小句當幫忙

玩具台聯署要求夫子唔好再迷聯盟二十九隊波

好想睇波
夫子可以收聲就好

少睇柒碌, 唔知佢場場係咁

燈到而家和左

korkmaz勁撚到

唔係燈，我係影響唔到球賽
我只係唔好彩

屌你咁都吹

booker學埋強姦犯啲濕鳩嘢

輸人智障嗎

咁唔好彩係賭場嘅角度 即係燈

球証都好唔妥夫子喎

死gay佬搞屎眼

湧士仲贏緊

點會頂到尾呀

吹拉衫？

黑哨上班了

好撚兒戲

咁都吹打乒乓波啦

挑戰成功

原來tyler herro都係13pick
有無咁撚邪

唔成功

fail呀

波東拉

BALL DONT LIE

書人

booker mamba spirit

6001 points

Booker勁到

即刻吹番個make up call

第一SG
準撚過登登

呢球靚仔到

靚仔好多

air ball

打手wo

mvp mvp

rr狗

連續兩球air ball
爭一個致敬kobe

廢賓完全唔識攻咁

禁藥戰勝哨子

純PG

入多球就完

😑😑😑輸了

迷羅上季仲笑緊 dlo>booker

ggggggggggggggggggggggggggggggg

輕鬆切入

大腸打爆數字人金身

病西要捉佢去雷霆果d磨練下先得

登登場均15罰
罰曼巴

先破大飛 後破柒碌，勁啊

要用三分追分階段
simons 係廢嘅
完全無兩分、三分

講真呀閪真係阻撚住晒

話我燈既靜未

一到 crunch time JB 同 Harris 嘅分別真係好明顯

垃圾閪換返牙豬返黎得唔得

horford又黎

今季
booker/doncic/trae

大腸戰勝夫子之吻

睇黎距離all star仲差好遠

負負得正

呢啲階段放西門子攻都得
佢都唔撚識射波
畀盡拎兩分

冇任何野阻止到太陽日出

屌禮仲話top 5 pg

今年多左forford做策應, 佢打好多low post

今年dlo都仲係>booker

kelly防守比想像中勁

mvp

岩 唔好學埋小牛依d on9野 最多咪罰球大戰

東岸唔係冇人ben入閪到as咩

點解要foul

40分

學 Atkinson 舉牌 No 3

放廢西出嚟把撚
射唔到三分

booker 感覺都係欠爆炸力

真 佢放係西岸真係隨時養番幾年先入到

西門咪係塊牌

發覺太陽嬴哂76人同快艇兩隊預約爭冠隊

Korkmaz

日出東方 唯我不敗

同ayton一樣 睇落好似唔搏盡咁

但其實唔係

係下面加個tick

勁過KK

下個禮拜打埋潮人

KK

Jj

今場 76ers 最需要檢討係點解會俾書人起哂 Q
今季要贏基本上就係要靠防守

我條女最撚索出嚟講兩句

都唔止依場，場場打數字人都起q

大腸掘起

suns>塊爵

垃圾大腸 屌你老母

現代藍球玩鬥起Q

大把人比波佢啦 唔駛自己硬爆

大陽5-2

一眉不排除「回家」投公牛

【Now Sports-體育】雖然今季才加盟湖人，但中鋒安東尼戴維斯繼續不排除加盟出生地球隊公牛的可能性。

安東尼戴維斯（Anthony Davis）從塘鵝加盟湖人，跟勒邦占士組成「LA連線」，領軍高踞西岸榜首，劍指總冠軍。周一操練完畢後，他出席贊助商活動，探訪洛杉磯一所學校的籃球隊。

於問答環節被問到會不會回到出生地芝加哥效力公牛時，他回應：「老實說，沒有甚麼比在家鄉打球更好了。我不知道，我下年變成自由身，之後再看看吧，有可能的。」不過，外界一般認為AD於球季後將會續簽湖人。

事實上，一眉向來對芝加哥有濃厚感情。上季明星賽自1988年後再次回歸這個風之都，當時他已表示：「當所有人都回到籃球聖地，一定非常美好，我很期望在家鄉球迷面前打球。」

求Cauley-Stein個心理陰暗面

虛火嚟

佢地話AD 都唔換呀

仲要輸個2場都係輸1分

湖人換左之後變西1 , 換走左個D 西15

潮人呢d 比盡一輪遊既=easy mode

有一場仲要係輸黑哨

大腸有左Rubio之後順左幾撚多

閪好心真係兩分都要射下啦 對面守佢連兩分啲位都放佢 隊友啲空間少到 啲攻勢好多時都要夾硬硬上

湧頂到半場都算係咁

病閪真係好撚廢，成場唔知做乜撚野咁

逗住型控衛

AD 想番家鄉，打公牛要送見面禮輸波了

舒服

76ers 個陣擺明反其道而行

那邊商
Conley不舉

今年西岸排名
1. lakers
2. 大飛
3. suns
4. 塊
5. jazz
6. 賤
7. mavs
8. 托7
---
9. spurs
10. 木狼
11. kings
12. 勇
13. okc
14. grizz
15. pels

其實只係閪門反其道而行

老老實實冇得講啦 點估到conley會突然廢到咁 連普通上籃都可以炒

屌你老母本身6-1腸

Griffin 又黎神抽

邊有球員第一季已經係到頂

輸人：40分贏波啦

佢同假期今年so far都幾撚失望

Spurs 應該入到既

一個40分然波 一個40分豬波

大腸冇左隻禁藥狗仲勁左

大腸真係贏咗數字人

歡迎

Mj 當年都連續三季場均40分鐘以上
邊似依家班後生年紀輕輕就load management

影帝係邊個: Joaquin Phoenix
電莖帝係邊個: FunPlus Phoenix
女子玩具第一係邊個:Connecticut Suns

Hence 玩具第一係邊個: Phoenix Suns
#Factchecked

係，一陣拓荒都會贏賤種勇

起機王?近9年佢有份既狀元 4隻

本身7-0啦 兩場都黑哨

KEY 波唔識射波點組織

手心係肉，手背又係肉

果兩場都輸一分

而家入紙迷腸，有咩要注意

MJ 得一個.

認住4大太陽神

Spiderman個個？

唱歌個個

跳舞嗰個

跑步個個

邊4個

somewhatsomewhatsomewhat window
somewhat sushi
somewhat window

TEE HEE

你冇事呀麻

其中，灰狼前鋒Wiggins在比賽第二節命中了本場第三記三分之後，其生涯三分總命中數達到441記，同時超越Kevin Love成為了隊史三分榜第二的球員，排在灰狼隊史三分命中數第一的是Anthony Peeler。

不嬲都係啦
隊隊攻力都有番禁上下

Billy 賤
Not my 甩

而家既NBA最緊要係唔好受傷
搏得太盡反而唔係好事

比賽進行到第二節7分多鐘時，Ingram上罰球線，現場球迷喊話：“LeBron不要你。”

認輸啦唔打啦

grant hill - 燈神
c令 - ?
a奶 - 歷史神
陶大腸

B

禁仆街既啲球迷

想用kuzma換B囝

鬼叫收得貴

睇左場76 vs por 冇左mb成隊好似打散手波咁

榮叔就威 唔要lebron

收到風要Tank
咁落力打做乜

點解我覺得勇士班二線球員打得仲好過有咖哩仔同埋少煮喺度

咁無左大牌一定有人企出黎架啦
唔通真係31比102咁咩

希望今季可以練到一隻3d出嚟啦。下季真係仲有爭冠機會。

老老實實，白邊佬勁d定Nurkic

湧士班友

勇班正選制係識wcs

拓柒打唔贏班D League仔

依隊勇仲勁

poole有potential
wcs打大腸個場mama
睇黎c位練chriss pf位練spellman做廢鳩翻版

輸撚左會柒成點

Chriss應該冇得救

拓荒搞咩

Chriss養黎冇用

太陽世界第一

wcs睇佢慢慢打唔打得起
打大腸個場啲screen都mama 希望有睇頭
burks robinson 就應該冇乜上升空間

其實依家仲好 俾班新人慢慢摸熟個體系
splash brother 返黎再夾

廢拓

Whiteside永遠唔box out

我湧垃圾後備都贏拓柒

呢班友要輸半節夠啦

[Vigil] -Devin Booker’s 40 points on 19 FGA is the most efficient 40+ point game by a guard of all time. The least a player scored 40 in previously was James Harden in 2017 in 25 FGA.

上肢外科醫生Daniel Osai 談到了Curry的傷病，他這樣說道：「他是一名籃球運動員，並不是單單打個石膏就完事了。我想他們明白他什麼時候才會沒事。」

Daniel Osai 接著說道：「一名籃球運動員有太多再次受傷的可能性。如果被某個球員打到，那麼你的手部就有可能再次受傷。當然，這也是勇士擔憂的一部分，他們要確保Curry歸來後不會再次受傷。他們必須評估長期的後果，可能不會急於讓他回來。

Daniel Osai 認為，勇士會謹慎對待Curry的傷情。他說道：「我認為這就是目前的情況，特別是上賽季總冠軍賽Kevin Durant遭遇重傷之後。」

shiiiiiiiiit

永遠都企係雞蛋個一邊 湧士加油

咁我可以直接抖成季

拓柒成隊都有恐勇症

依家每場唔好被大炒當贏啦
慢慢打 成堆新仔點都要慢慢練

上年playoff冇 kd都收佢地皮4:0

Dame time

練到一兩個打起再下年good pick, 下年又champ

pascxxxxx勁過廢鳩

「如果你還記得，我離開明尼蘇達的時候，我就想要加盟邁阿密了，所以人們忽視了很多的事實，」Butler說道，上個賽季，他曾經要求灰狼隊將他送走。如今，Butler效力的熱火，開局打出了5勝1負的戰績，這隻比他的老東家費城76人隊要差。

當今年夏天，Butler選擇加盟熱火的時候，很多人認為Butler選擇加盟的是一個輕鬆，沒有壓力的球隊，很多人為他的選擇感到驚訝。「XX的，他們就好像覺得我不是一個出色的籃球運動員一樣，」Butler說道。「就好像是我加盟之後，無法給球隊帶來巨大改變一樣。我不會說自己扛著一支球隊前行，因為沒有人可以一個人做到這些。但我知道自己的能力，我知道自己能帶來什麼。」

「熱火現在的這些隊友，就是我想要在一起打球的傢伙。我們是一個整體，他們只會變得更好，他們不會自我滿足。」

「看看Nunn，他的身上有太多我的影子，他非常的讓人害怕，因為他的自信還在不斷的增加，」Butler說道。「我們的另外一位菜鳥球員Herro還有Duncan Robinson也是一樣的。夥計，不要因為你不瞭解他們就錯誤的忽略他們，他們很快，很快就會讓你瞭解他們的。」

今年夏天，Butler離開了費城76人，加盟了熱火，很多人都想知道，Butler為何沒有留在費城。而對此，Butler回應稱，「有些事情就是沒有解決，沒有人知道費城發生了什麼，這事情過去了，但對我來說，現在這是一個非常好的機會。」

「等到時機成熟，一切都會浮出水面的，我不是說費城不好，我們有一些非常棒的球員，我每天都會和恩比德聊天，這是兄弟情義，我喜歡那個傢伙，我會一直支援他，我知道，他也會一直支援我的。」

「不要將我們排除在外，不要將我們排除在外，」Butler說道。「在東區有一些非常不錯的球隊，這個聯盟中，有很多比我們名氣大的名字，但不要將我們排除在外，因為這是一個團隊的比賽，沒有人能夠一個人完成，但是這一整年，我們會向人們展示，我們可以和他們中最好的競爭，我們絕對可以和最好的球隊競爭。」

今場又唔係打得柒係三分鳩左D啫
係我湧班友食左春藥咁款咁撚準都有

今年rubio幫佢hold ball ,係爽嘅

禾湧戰術屌打雙槍

想問下ball係咪傷左

LeBron談本賽季自己在防守端表現提升的原因，是身體機能的復甦。

「我現在沒有帶傷打球，我找回了快速移動能力，速度回來了，力量也回來了。上賽季帶著撕裂的腹股溝打球，即便當我復出時，那塊肌肉還是部分撕裂，當時我很難在防守端像以往那般移動和轉身。我在休賽期投入了大量訓練，只為找回我的快速移動，找回彈跳和速度，找回了反應能力，而我的籃球智商一直都在，所以這就是一切的原因。」

「去年我的腹股溝撕裂了，即使我回來的時候，它仍然有一部分撕裂了，我很難移動，對我來說，我只是接受挑戰，我喜歡被挑戰，總教練Vogel、Davis還有我都在挑戰我自己。」

LeBron談湖人的防守：「防守會為你創造最好的進攻機會，我們有一群防守至上的傢伙。Howard曾是年度最佳防守球員，麥基一直在防守端很出色，Davis也是，Danny Green還入選了上賽季最佳防守陣容。」

應該dwade影響到佢

成個湧淨係認得steve Kerr

湧打哩種壓迫勇守又幾好睇

利申：希望curry斷埋腳

佢究竟係唔滿意教練定Ben 提親76人都只係提mb

Mb+不拿夾埋杯鳩牙Ben
原來係唔抵得佢令囝

Spellman定paschall呀 spellman廢物黎

湧個陣真係好癲

你個名

真廢鳩VS新廢鳩

paschall今場打起咗 加埋spellman 廢鳩兩個可以培養
希望唔好再好似jordan bell咁廢

poole今場中規中矩 射手黎講都係有啲唔穩定
但都冇得揀

looney回歸 bench仲有wcs chriss 練住先冇壞

最估唔到嘅係bowman

湧今場真係cls 值得贏

呢幾場當練下新仔打起佢地
廢事一陣大佬羅出到黎成班又懵盛盛咁

廢鳩有兩個可以養
就咁睇 paschall>>>>>>>>>spellman嘅

白邊張約到幾時

trade dlo, please

ripcity輸俾呢隊湧

柒羅返黎成隊波又變返垃圾架啦

成班人權撚話唔識中國歷史緊係要斷腳

trade curry la Dlo後生咁多=.=

白邊又輸唔起

拓係咪打親勇都有陰影

Respect

連續輸足五年你估易牙

呢班後備keep到水準就可能唔使trade嘅
呢場啲新仔表現配得上同羅狗打波

睇撚到dlo傳波都to ft又炒真係㷫

Chriss希望打得起，其實條件好岩勇用

又準備dame time

人哋常規賽有絕殺㗎

係羅狗配唔上同佢地打波啦而家

白邊合約年都仲咁既撚款想點

Dlo 5場10to
Curry 4場15to

ft呢？

佢地keep到水準就唔使free dlo了

大腸好波

Trade Dlo 好老尷喎，你搵隊用個Star Player換佢又唔係，搵幾個散仔加First round pick 換佢湧又未必制

都有7成咁大把

而家用佢可以換到咩

會然老了

chriss打波真係好撚冇腦

扮乜撚野姐你 人地問佢morey Freedom of speech 你走去講中史 係人都知佢縮沙啦 你睇字母pop點講 共皇賤種狗都正面回應啦 反侵勇士curry係到扮傻仔?
平時鐘意屌侵做人權撚個個咪你偶像囉

Pg ft得七成好唔好意思
除咗垃圾閪

不如咁啦
而家榮仔DLO再換返家

冇啦冇啦冇啦

唔換仲老尷啊
係咪klay傷完出黎真係推佢上SF?
定27M打BENCH

講緊你黎緊幾年四星都已經爆cap keep住要交repeater tax

唔差啦

廢鳩學下新廢鳩D三分好冇

paschall原來唔係新廢鳩 係新KD

拉開到10分

班不知名人士打到咁勁嘅

爺爺不了

無名湧

托7

死黑驚迷埋啲垃圾

我勇今年練兵下年強勢回歸

28＋10 三分5中4
新LOVE

咪支持佢斷埋腳lo

Ben 啦
話唔射波就唔射波
打G 唔射波 咪即係成隊要就佢
Bulter 一定勁撚憎佢

誤會啦 我反dlo

反禾湧體系班人又要潛

是旦出5個都一樣

練到勁過四粒星，出年all star 級數嘅bench

成隊都入唔到波就話要屌閪唔企出黎姐
今場三個隊友過20分 佢專心組織同防守有咩問題

利申 盲撐

你反seulgi

上場對刺都咬到2節

一年一度忽然勇吹奏大賽

今年靠呢隊拎冠

我張伯倫時代睇起

湧士上晒身

我代表會長彭狗同我條女最撚索割席

Big baby

垃圾廁唔可以做標準

不割

陣容雖然爭好多，但湧勁在個system同球員分工清晰到無人有

拓今年真係playoff 都唔洗入
防守完全垃圾

新廢鳩30＋11

會然好慘，垃圾陣都要輸

會然回曬塘

CJ同lillard硬係有個柒

5個人可以無限換防既防守今日又做到野

依個新KD黎 spellman先係新廢鳩

屌駁唔到 我潛了

CJ穩定地廢

呢個係真廢鳩

Bs到底係咪比brown潛過規則來

我隊內事務不容外人說三道四

會員斷氣未

禾湧係打戰術 冇星冇問題

又用埋啲支那用語
垃圾

睇得真開心
見到堆新仔 我努力記邊個打邊個之餘
班新仔又唔係擺爛咁打

唔似dlo

拓柒到

開左陳曉怡mode

分身

Damn time 又輸完全冇underrated

睇黎我要推翻自己波特蘭連年都好穩陣既睇法了

個肥仔

哇屌 守會員守到靚一靚
spellman黎？

reported

30＋10呢D係全盛LOVE既數據黎

這樣的受傷過程也令媒體和球迷感到震驚，有人問道：「Ball是忘記怎麼跑步了嗎？」

也有不少記者猜測Ball可能是因為抽筋，才導致他連最簡單的跑步動作都無法完成。不過這次扭傷應該不太嚴重，Ball並沒有返回更衣室，而是在場邊接受檢查，讓隊醫按摩雙腿，並喝飲料補充水分。

隨後，鵜鶘隨隊記者也報導稱，Ball確是因為腿部抽筋，暫時無法上場。

好撚mean

咖哩真係體系巨星嚟

robinson

浪射deep 3

著得多bbb

有無講錯先

爵士內線核心Rudy Gobert公開表達了對於自己球權太少的不滿。Gobert認為，當自己在籃下卡好位，佔據了優勢時，隊友們必須把球傳過來。

Gobert表示：「當你有一個身高7呎2的大個子，他能在內線接球並完成進攻，你必須充分利用這一點。過去兩年我們在季後賽都沒有做到這一點，現在也還是沒有做到。所以，我希望我們能努力做到，讓它發揮作用。」

Gobert繼續表示：「突破當然也很棒，但是把球傳給內線大個子也是很重要的武器，可惜我們就是不用。我們會透過空接的方式來完成，但如果傳不了空接球，我們就不會把球傳給內線。我有責任在內線要到位置。但同時，我的隊友們也必須把球傳給我才行。」

發軟蹄

原來係新oneal...

真係贏....cls

拓

ONEAL邊有三分

我屌 勇好撚正 撚鳩拓個底

新鳩猴

射過嘅

希望keep住水準 咪再浪費羅狗啲靚助攻

nba report話佢得7呎

甩手甩腳咁

咪嘈狗聽到未

佢係7呎2
Report冇變過

得罪講句俾個波你射得入咩

勁撚到

新主場終於開齋

原來係飲唔夠水

托柒做乜撚野

無名湧>>>>>>>>>>>>>>>宇宙湧

paschall成個溜馬Lance 咁

3個爭1個波 柒夠未

勇士贏波

7呎1 sor

邊個再話禾勇係西岸之恥

原來勇真係體系籃球..我錯了sunny

咩網
有冇link?

前潮YC先係

托好唔甘心

sunny又贏

nba report囉咪
pdf黎

羅狗個兩條野想點

有寫..自己查 今年無得呃

尋日仲有個柒頭皮話all in porland (-5.5) 可上車屌你讓兩round你當禾勇流的水

近日，美媒體出現了針對Irving情緒問題的報導，爆料者稱Irving的情緒波動已經讓籃網管理層感到不安，Irving有時候會陷入「不高興」的狀態中，一旦這樣的情況發生，他會選擇沉默，不與球隊中的任何人溝通。

據一位與Irving關係比較密切的知情人透露，Irving對於這樣的報導感到沮喪，因為他不想因為自己在賽場外的言論和行為成為焦點。

外界對於Irving情緒方面的質疑由來已久，他在騎士打球期間，就曾因為生悶氣連續數日不與隊友講話，在塞爾提克效力期間，也曾與隊友產生矛盾。Irving希望能夠成為球隊領袖，但在外界看來，情緒方面的問題是他通往球隊領路人目標的障礙。

poole ft 8-8

我湧今年繼續撚賭仔

Mo bamba又話7‘2
原來真度就縮左

波特蘭連續幾多年比勇斬

無咖哩都贏波
要咖哩來做甚麼

果條柒頭皮唔知跳左樓未呢

BTW 上圖就係全部NBA認證左7呎+既人

道歉

「要回家鄉打球嗎？」

搬左就唔算家鄉啦

佢柒左就算啦

拓柒打GL勇都輸

和情人深深一吻...

咁我湧仲抽唔抽到波仔

呢場真係有排J
成堆新仔
零star vs 雙槍

禾勇想要紅撚

今年都冇咩幾隊仲TANK
真打應該都係咁上下抽波

講錯 湖

AD單換啦仲忍

全職練兵算啦 抽下波仔 下年10月又係一條好漢

舊唉豬vs新KD

佢個網話伊巴卡有七尺

竟然然到
好彩冇賭自貼啫

賽前
利拉德：想不到勇士會變成現在這樣，這很不幸

燈撚到自己輸

一場接實多兩球咪多兩次出手機會

可以搵咩換

來代替講話好嗎

死老野

拓gleague仔都打唔贏

AD換我湖孩子加紅撚

玩呀依家 可以咁樣換黎換去架咩

配就應該配得平
不過紅撚應該要等十二月

岩啦，ad番鵝打半年功成身退下年番鄉下入公牛

紅撚好似唔平 搵咩換

陳曉怡mode係咩嚟

紅撚不了

ig ball hart 紅撚 加埋31M
AD 27M
要配平唔難既就應該

咁都老野

在上一場對陣雷霆的比賽中，Ingram因頭部受傷被診斷為腦震盪而不得不中途退場。

賽後，Ingram在記者談及此事時，他表示：“我是一個強硬的人，我不知道誰不讓我上場，但我是不會呆在場下的。”

在談及自己本場的優秀表現時，Ingram謙虛地將自己的成績歸功於無私的隊友，並且認真地列舉了自己錯過的機會。他說：“我的狀態還是漂浮不定，像籃筐前的上籃，還有那次我跳投不中。”

Ingram強調道：“我可以做得更好。”

ig: 新ingram 未來是你的

攻守廢到仆街，送都唔要

ig獨姐 入到湖就會比沾皇解放

下年勇咖喱+DLO+Klay+Paschall+Green
新死亡五小

講緊左下角

乂腸班仆街食邊隻禁藥勁到咁

廢羅幾時收皮

咪講緊紅撚入到湖會升級

當你攻關IG 事。防守又關IG 事已經係廢隊入面最廢果件，仲要份約又唔係平，咪搞

Simmons 廢撚到
完全無射術

41號新秀Eric Paschall成為勇士主場首勝的頭號功臣。他全場19投11中，三分6投4中，貢獻36分13籃板。比賽當天，正好也是Paschall的23歲生日，他為自己送上了一份厚禮。

david lee :廢鳩你聞到浸味未

pg: curry bowman
sg: klay poole lee burks evans 減兩個
sf:robinson 加兩個
pf: green spellman paschall
c: looney wcs chriss

where is dlo? bye

進攻已經勁過廢鳩
比廢鳩打曬都冇30分啦

士氣波功臣

湖人有禁飛區唔驚啦 有得有失
沾皇值得一個頂級射手

下年你勇pick埋狀元

Jj or kcp

KCP for sure 100%

Dlo打唔起變爛約仲大獲

pick鬼咩 唔想睇隊波打到好似knicks咁垃圾
落力打 唔大炒當贏 偶然打出超水準贏下啲top team夠J一排

已經係爛約

Jj防守atm🍦
我不如信kcp 打到成個jr咁就夠

大腸接貨

保持水準已經夠

Kcp 將會震驚世人

學iggy打第六人

佢有manu iggy呢啲主宰clutch time嘅天賦？
拿拿林trade撚走換個sf/c返黎算數啦

Dlo clutch 到仆街
Ice in my vein唔係流

ok

今季clutch過未

讓球權比Dlo先啦

今場有dlo咁樣食球權法可能Q4已經係垃圾時間

Ben + BB
佢之前炒大鑊屌 BB 單嘢就係幫 TJ 出頭
TJ 嗰時打法係完全唔挾 BS

Ice in my vein
Dame time
king of the fourth

全柒

得Kemba繼續第四節刷分

瞓醒嚇親，呢隊湧竟然贏拓柒

poole 應該希望將佢變成第6人得分手 後備上嚟起碼會有人攞到分

又好似綠軍雙J咁. 之後下年全世界爭做大佬

你估kerr係少帥咩
加上又有廢鳩點會俾呢啲野發生

禾勇又執到寶

廢鳩出返黎仲有無得打正選

根本成個聯盟好多都係勁人...
真係睇機遇...

係，一傷就無大約

Conley 勁呀，20up ppg，
差仔就廢既，無單打能力，寧願比多幾千慢簽個攞到分既

咁都要啱體系嘅 dlo
作為勇迷真係想佢快啲走

果個long two唔入都屌自己?

dlo for trade！

如果Damion Lee, KY Bowman要轉正唔知cut邊個

希望佢KEEP 到成材

假期呢幾場廢撚到

［旭日西升］NBA 19-20 常規賽討論區(19)

post霸

Hi

勇迷就係成日嫌3嫌4
Dlo話曬都all Star又勁

其實個人覺得廢鳩喺心態問題 以前對贏波嘅執著無曬

老實講依兩個應該都係繼續two way架啦

屌走kd大約已袋
冠又有dpoy又有
三冠功臣親生仔
理撚得你

Ice in his brain❄️

又狙擊我勇

咁撚識波？

係勁 不過唔啱我湧用

ice in my brain

KD破壞ball movement

點比呀 kd係終結手 dlo係攻勢組織 不過唔啱用就唔啱用

賽後
利拉德：我們比不幸更不幸

點解無人要damion lee

佢地打夠45日就要轉正啦

比悲傷更悲傷的故事

Dlo jure holiday 互換

睇到哭呢套野

垃圾權

不了

換到鼓佬我都心滿意足
但 依家咁嘅dlo piston會肯1換1？

BH > KD

我驚出埋格芬勇士都唔肯制

差唔多
一份max俾Collins
一份俾trae young